係咪得我一個唔明fate apxxxxx up緊乜？

成班係到講d意義不明既野
之後就原諒唔到對方要打交
男主就仲on9
就係因為條女死左呢d 自私理由就同個奸角打
不明所以

公認垃圾黎

有人睇呢套係睇劇情架咩

影衰Fate依個Title

唔睇劇情唔通睇作畫？

睇貞德發絞only.

唔係內衰寫果D 不嬲低質

廢西寫唔出d咩 咪只好借人地d名氣 沾下金康

包括公認打飛機神作xxxx /zxxx

第五六集已經棄左，有冇人講下點爛法

講貞德點淫法囉

等睇世界大戰

入去集中討論果個post基本上d回覆總結晒劇情